女朋友去左深圳intern之後成個人唔同哂

本身女朋友都係d乖既人
未去大陸之前
好少出夜街
就算出夜街都會話我知
打電話俾佢都會聽

仆街
暑假一去深圳intern
兩三日就會同d同事出去玩
玩到夜一夜先返去
打十鳩幾個電話先聽一次
仲要講兩三句就話返去先call我
完全唔想理我

明明一個月前先屌佢一鑊甘
個次有個男同事上去佢間房飲酒飲到兩點幾
咁都算
我當無事發生
你老味佢都唔撚識檢點下

真係唔明聽個電話有幾難
唔聽都send個message黎丫
大陸咁夜又唔知安唔安全
淨係識得話做野辛苦要去玩
玩都算
俾d交戴啦好無

好撚燥
呻完
Sor for 1999

帽事

你都係想睇綠色字je

咁都忍撚到

都同佢講過幾次
佢唔改
我有咩辦法

帽事
準備左便宜老豆

分手囉 等咩

綠色養眼呀

屌 但係真係鐘意佢
自從佢去左深圳
先成日鬧交

洗唔洗介紹你邊度驗DNA平？

一陣返到香港嗰日就會捉住你執返劑
就算平時帶開套
嗰日都會仼你中出

一星期後就會同你講大左肚
恭喜曬
帽事嘅

個次有個男同事上去佢間房飲酒飲到兩點幾

人地去蒲 你就唔好阻住曬啦

除左分手
有無其他解決辦法
好似以前咁

如果佢係經常去,好難唔比帽你戴

啲女其實都知飲醉會比人汁屍
佢依然咁敢飲 準備分手都得

屌
燥到無心情溫書
遲兩個星期仲要考試

我當無事發生

唔使講 我肯定佢一返嚟同你分手

交流團煙腸 一定危險過落蘭桂坊好多

係咪工作文化係咁
一定要去飲酒先埋到堆
咁呢d工作文化都幾垃圾

Girl just wanna have fun

有無有女既男同學睇住

應該無
成個environment 應該男人多
佢個intern 係工廠黎

Intern都要埋堆？

兩點幾唔覆好正常

兩手左右各一條撚
含住又一條
前後又兩條

一晚應付五碌撚 兩點都仲有排玩
你條女做左男同事肉便器
不過都唔會話你知
最緊要哄到你信佢咩都冇做

對眼即刻舒服哂

我唔知喎
唔埋堆又的確好難做野既我諗

工廠intern。。
不過無靚仔應該無事
佢咁勇應該都識諗 識睇住自己

帽事嘅

其實日日準時六時收工，又要有成班年紀一樣卂冇野做加同聲同氣嘅同學，夜晚唔玩唔通番酒店睇電視咩

不過一隻手掌拍唔響，真係唔玩嘅人真係會有定力唔出嚟玩

利申：啱啱去完呢啲團，淨係last Day唱咗晚通k,，番去條街都仲有人有車唔危險

佢都有上連登
我都唔知想唔想佢睇到呢個post
如果你睇到希望你會改善下

扑嘢記得戴套，傳染性病俾你就唔好啦

幫你推到你條女睇到啦
其實有冇野 女仔都應該避忌

見到深圳intern已經笑撚左

間公司係唔係前海

護眼

如果成班同學一齊出去玩
我又唔俾佢出去玩
好似係我小氣咁
我只不過想去早d返去
俾d信任我姐

護眼post

暑假過左咁耐

樓主女友個子宮已經裝滿其他男人既精液

佢睇到
我又驚佢hurt

每次都係標準答案
兩個成年人傾下啦，佢再唔改咪分開冷靜下。
反正樓主都忍咗咁多次，你心中都有條刺

我就唔信咁都唔扑

hurt條撚咩 你上avgle有冇港女自拍片流出好過啦

同意，講聲交待下都好

你星期六日會唔會上去搵下佢，聯繫下感情咁吖？

但係講真
佢話改信唔信佢好
我屌柒佢咪只會令佢講大話呃我
我寧願佢誠實地同我講佢做錯野好過呃我

留意返紅字，不如信任下女朋友。
我覺得大家都要信任對方。
假如你覺得佢掛住玩唔理你，咁你咪去台灣落幾轉club，心理即刻平衡曬

星期五晚佢會返黎香港呀
星期一再上去咁
基本上每次佢落黎見面都有鬧交
大有大鬧，小有小鬧

係有一次星期五佢話係上面玩一個週末
我星期日上左去搵佢

平日真係無上過去
忙到pk
之前趕assignment
宜家溫書考試

又出膠post

咁講真
我飲醉都仲有定力嘅
我唔知其他男人點

成日鬧交
落返黎搵你都鬧交
鬧交既情緒同佢地朋友玩開傾開既情緒mix埋一齊，好容易會覺得你差而分手
注意下啦巴打

其實係佢無理取鬧囉
佢之前話佢返工壓力大
就求其搵d野屌柒我

我屌佢嘅都係上次條仔飲酒單野

綠色旅行全球倡行

大陸拼音？
左 做 zuo

想維持一段關係，男人點都要忍咖啦
條女值唔值得你忍又係另一回事
自己諗下5年後仲會唔會同佢一齊，甚至結婚？
唔得既咪一拍兩散，分手囉
但大前題係大家坐低傾咗先

講真 如果入得房飲酒 我就係想借醉扑野

番呢啲intern 有咩壓力可言吖

雖然條女係無理取鬧，但係最好都係唔係講番以前啲嘅嚟屌啦，條女只會覺得你舊事重提，煩到Pk

呢樣真
但做唔做得出又係另一回事

巴打講得有道理呀
但係要忍到咩地步呢
我捉摸唔到條界線

港女自願幫贏國人解決性需要，果然係雞係公厠

又上連登問感情野 一陣又send返個post俾人地問點睇

呢d留言真係要俾條女睇到
等佢知道呢個世界幾黑暗

利申返先：我唔係叫你分手or whatever
只不過我覺得一段關係必須係公平既
男女關係亦是，我睇到佢對你無理取鬧同埋同男同事上房飲酒
我感覺其實佢無咩點尊重過你/顧及你感受
你上面又講到，你呢排又要趕assignment 個d
其實你都有壓力呀，但點解你仲要suffer埋佢既壓力？
咁樣咪係一段唔公平既關係

飲酒飲到兩點 條仔一定會flirt你條女 仲好大機會有錫過
我唔係講笑

我有同佢講過呀
話每個人工作都有壓力架啦
慢慢適應就得
但係佢照舊搵野屌柒我

不過我又覺得
始終係男女朋友
係要幫佢分擔下壓力
佢覺得佢屌我可以發洩咪由佢

傻啦仲要條女發脾氣
跟住樓主氹番佢

有膠戴冇交帶

我覺得最理想係佢肯改過
平平安安渡過呢個intern
除非無改善過就用呢個方法啦

紅字既女，不了

仲有幾耐完intern

8月24完啦

明明去intern之前真係好好脾氣
真係變咗好多

可能撞到個對佢好既男仔，想借d意分手姐
呢d都係女人想分手既手段之一
Btw
變咗就變咗啦，無論如果點都好，都要好好接受！唔好挽回，放過自己

我很撚定你帶咗綠帽 如果你無 我出嚟請你食飯都得

女人好撚賤好撚醒 明明自己識左第二個 想分手 就會搵啲嘢同你鬧交 跟住就話同你性格不合 同D人講你對佢唔好 跟住分手

但係明明就係比帽你 仲要屈到錯

又護眼PO

都無得求證架啦
一係信一係唔信佢嘅姐

其實d女直接d唔好咩？
係要搞到咁複雜

巴打好撚狗
我都跟機啦咁，我請埋樓主食第二餐

笑左 咁多地方可以飲野 上房飲野大家係男人知想做乜啦
你條女會唔會on9左少少呀
平時有厹係咪又話普通朋友黎姐果類呀
自己唔識避忌架咩

樓主條女應該第一次踏入花花世界
好新奇好刺激好好玩沉迷左落去
再係咁落去你會比佢忽略
返到香港又成日心思思想去蒲
鬧交實會多左 加埋身邊一齊去蒲既fd講兩講
可以預測到分手收場
唯一可能就係你條女醒覺或者玩夠囉

同埋建議唔好屌得佢太勁
一陣佢又搵同事呻分分鐘食埋

咪撚忍呢d女，同返全世界講點分手啦

唔怪得知巴打有d憤世嫉俗feel
咁巴打有無同全世界講返係帽咗
定默默忍受

因為佢識左第二個 會比人話臭雞 所以要搵啲嘢屈你 話你係賤男先分手

正式又要做雞 又要攞貞節牌坊

樓主女朋友讀fashion design ?

比人大力抽插緊大佬點聽你電話
唯一聽個一次咪好似Av情節咁一路比人屌一路同你講一陣call你

佢真係第一次入花花世界
好難醒覺喎
除非佢真係睇到呢個post

唔係呀

玩還玩
帶定個套係袋啊

祝你好運

話說細佬今晚同班fd玩game，玩到成面都係唇膏印，咁玩得癲，同個女仔糾纏之中我啲唇膏印就印左係佢件衫上面，件衫呢就係佢係韓國佢條仔送俾佢嘅，所以佢好嬲我

我即刻say 哂sorry，之後返到去搵左好多去唇膏印嘅資料whatsapp 佢，但係佢無理到我

巴打們可唔可以教細佬仲可以做啲咩哄返佢

同佢真心fd，唔想無左呢個朋友，希望佢睇到呢個post原諒我

喂屌你 你仲玩得癲過女朋友喎 護士哥哥

巴打有道理呀
但係我覺得如果唔係佢直接飛我
我都唔想放棄住

好耐啦
個時都未溝條女

大把女溝

溝左佢之後同女接觸少左好多
好似入左少林寺咁

衰d講句
我都唔明點解佢唔可以珍惜下我

下個更好

大陸夜媽媽可以有咩玩
dup骨..

咁多負評嘅
負評係俾我定我條女

下個都唔知要幾耐之後
我真心鐘意一個人就幾年咁鐘意
點搞好

比你架on9 好心你有番啲骨氣飛左條臭雞佢啦
帽到岀曬面都仲忍佢話比佢改
香港男人就係比你呢啲冇尊嚴剩係識上連登叫春既柒頭影衰曬

臭雞 早飛早著

唔係佢唔知
係你唔知啫

諗起識條女個鳩個禮拜都跟班豬朋狗友上大陸DUP骨
偷偷地同我講同過同行一兩條仔搞過野
個陣佢有仔 事後兩三年吹水講起咁同我講

我都覺得我好垃圾

第三餐

人生馬戲團

你覺自己垃圾唔夠架屌你老母 佢已經唔係你鐘意嗰個人啦 變撚左啦 仲勉強保持呢段關係做乜春？名存實亡有咩意思 快啲分手早啲比自己重新岀發好過啦
佢以前做過咩 講過咩令到你地有幾多開心既回憶 全部都冇用架啦 只有你自己一個攬住呢堆垃圾係到叫春 佢就晚晚比人屌
你知/覺得應該點做冇用架 要真係做先得 加油啦屌你

巴打講得好到肉
但係做個下真係好難
驚做錯返唔到轉頭

呢啲濕9垃圾大陸交流團intern出晒名hea99無野做，點會有壓力啊，話有壓力已經係大話啦

都唔知俾個男同事中出幾多次 你條傻鳩仲當條女係寶

巴打可以去驗定身，上面班人好多暗病

新鮮感啊傻仔 你講分手佢都唔撚理你啦 睇你上黎叫春就知你廢 條女十成十唔撚要你啦

大陸啲厹顛起上黎仲勁過香港果啲 你女朋友晚晚唔同對手唔出奇

仲驚乜撚野呀
都話冇得番轉頭呀屌！盲撚左？
難 即係唔係做唔到啦
仲有乜撚野錯
比多啲勇氣就做到呢個決定

得兩條路
你繼續當隻雞係寶 佢就繼續食唔知幾多家茶禮 你就戴多幾頂㡌 keep住比啲仔笑鳩你冇用 然後自己仲懵盛盛同隻雞嘈完再死狗咁揾番佢講野

一係就分手 係痛架啦 你而家唔撚痛 好撚開心咩？屌你老母 你同呢隻雞冇架啦

同人繼續share 定係 做番個真男人 自己揀

驚分左手唔知幾時再遇到令自己心動既女仔？
咪隨緣囉 點解一定要有拖拍姐 自己一個慢慢走落去 一定會遇到一個啱既人 一個識珍惜你既人 記住 係要慢慢睇真啲呀 唔好急 一急就好易害到人

何苦要作賤自己？佢都唔珍惜 唔稀罕既時候 你係到做獨腳戲做乜春

雞

上去約埋個男同佢3p 大家都係當佢肉便器姐

港女最鐘意去完外地做完公廁之後返去搵港男接手

擺到明玩厭咗你啦，如果真係鐘意你，冇見咁耐點會仲揾啲小事嚟屌鳩你呀？壓力係藉口嚟咋

呢個真，等睇intern完樓主女朋友性格大變求佢埋單，樓主記得叫你女朋友驗身呀

我好脫節
深圳INTERN通常係咩公司

你都係唔想你條女比人屌姐

樓主條女有上連登下話？

臭雞！

深夜有護眼post 多謝樓主

深圳中銀？

中出即飛啦屌

Sor你老母for 1999

分手啦

大陸夜生活好多

對住一個唔愛自己嘅女人 仲好愛佢係到求佢

做男人做到咁其實好嘔心

大陸佬同得條女飲酒肯定灌醉佢砌鳩埋㗎啦

當肉便器算啦

係咪平時扑野冇同佢舐閪呀

帽事既
深圳啲帽都幾潮

其實你都知咩事啦....

中

監護人
等俾女飛啦 咁煩 管住晒

綠到咁仲要黎做咩，呢種女一入左去冇得救

分手啦 仲諗
頂住自己個頭唔好比人戴帽呀巴打

放手啦

佢識體諒你咩?

咁樣叫管住曬
咁不如畀條女繼續食仔，畀多幾個襟兄弟樓主好唔好
有冇企過喺樓主嗰邊諗過?

依家香港啲男人真係多得你哋啲港女唔少

分撚左個八婆啦

帽事啦 傻豬黎

巴打睇你個名，我好似識你喎，你女朋友應該唔喺啲咁嘅人嚟嘅，定啲嚟。

不嬲都覺得要管你就已經輸左

管人呢個行為根本係未打先輸 除左表現到你煩同唔信任之外 對件事冇幫助

一來 你根本管唔到 好似樓主個case咁 隔住個關口佢要點做你管撚到？唔好講深圳香港 就算同一棟大廈 佢有心做某樣野 你可以點？禁錮佢架？

二來 佢有心瞞你既 可以邊比條仔屌 邊text你都仲得啦

三來 將心比己 你老母管住你 叫你讀好d書少打機 唔通你又真係會做咩 除左覺煩 其他一切不變啦

我寧願你同佢講句 「我信你 玩得開心d」做個順水人情比佢仲好

但佢唔鐘意你

睇開啲 帽事嘅

唔奇wo 可能真係好似佢話渣 壓力大左好多
以前壓力細 氹兩句就得 而家壓力大到唔飲酒解決唔到
條女心聲「你條撚樣又唔體諒 仲下下阻阿姐去放鬆 係咪想逼到阿姐跳樓 阿姐平時返工都夠煩 去玩又要諗點樣令你放心 返工睇人面色 收工睇條仔面色」

同埋睇埋你果句 係人返工都有壓力 真係風涼話咁

我自問我唔算管得佢嚴相比我其他fd
但係我唔嚴嘅話
我都希望佢自律d
咁大家舒服又開心

但係有時佢唔自律先屌佢姐

中

勿相認
雖然有人知我ac

就係識佢嘅話就知佢唔係d咁嘅人
但係上咗深圳就唔同哂

樓主頭頂綠綠的

揀過個更好嘅女仔啦

無事嘅

講真
大陸返工邊有香港咁大壓力
我覺得佢未需要飲酒囉

明明大把人返工壓力大過佢啦

咪臭係
係比帽你戴
你吹佢脹咩
分分鐘你唔管 佢自己有分寸
愈管愈想出軌

完

由頭笠到落腳趾

呢d咪你既問題囉 用自己把尺去度人地
每個人能力有異 你覺得佢少壓力 佢可以覺得大壓力架

最後果句直頭膠都廢事比

夠鐘畀隻眼休息吓啦

垃圾
自己條女比大陸仔瘋狂中出都忍得
你慌你打比佢個陣佢唔係含緊大陸撚咩
係忍得就唔好阻住啦

護眼先

廢物
堂堂香港男子竟然輸比中國化學腸
想拿返乍沙，條女就咪撚要喇，大陸佬都岩無閪用

深圳一去到夜晚飲完野。大把仔圍。香港同大陸既都有
得閒唱埋k .. 之後約埋去唱k就玩完

乜到依加都仲有人講"SOR" 咖咩..

扑緊嘢點聽電話呀？
你而家阻人扑嘢呀！

你意思係咪玩還玩, 性交記得戴套

唱K又平酒水又平
爆房就仲平,一街都係
就算幾靚女都係有個價

BTW深夜入房飲酒唔扑野唔通睇CCTV咩
依家可以做ge就係你都出去玩,平衡返個心態
唔係你只會分手收場

就番深圳飲野囉
由入門級羅湖慢慢玩到番廣西

大陸CLUB都好多正女,求其執件都應該好過樓主條女
你又學佢返酒店談心嘛

其實近幾年都多左好多香港o靚妹

西部大開發

係垃圾架
好似香港咁一星期做6日 唔ot就埋唔到堆先正常架嘛

比著你想去玩埋堆定ot埋堆

btw 你條女一定無比人三穴全損 放心

我就係佢同事
樓豬 我地係好兄弟

巴打神推理

我請食飯未

樓主女友係邊度玩呀
巴打去開幫手睇住囉

你女朋友都幾好屌架

總括一下
1.佢有可能一返黎就執你一轉，要你負責
記得驗身!!!
2.佢有可能返到黎就同你鬧交，同你分手仲要唱衰你話你賤男，港女正常做法
3.可能真係咩事都冇既，但係如果巴打你因為佢去intern同佢少左共同興趣同話題，我諗都時日無多。
4.佢真係比人屌左又想同你坦白既，咁樓主就要睇下你忍唔忍得住考試壓力了。

樓豬條女一定唔會俾人中出二十連發，放心

巴打幾時上水？
我同上面個幾位巴打一齊請你食飯

正常社交，帽問題[/s]

譚

最多叫埋土匪手羽

從來沒有想過太認真
I just wanna have some fun

樓主點解唔除帽, 仲要呃自己?
屌你星期五,六係上面玩, 同男同事飲酒, 比你講得通無扑野, 飲醉左一齊瞓, KISS 下真係會發生

上個水先
我今日都無乜理條女
想完曬d考試先
事業為重
兒女私情放埋一邊先

男胡良 通常好人

樓主覺得管係冇問題，其實已經好大問題啦，大家成年人係講信任唔係一味靠管

樓主上去91porn睇下見唔見自己條女啦

今天在新浪微博发现一新生词汇，叫“礼貌性性交”，据相关人士解释，大意是这样的：某男对某女大献殷勤，某女虽不爱某男，但出于礼貌，于是就答应了某男的性要求；或者某女对某男甚有好感，并暗示可以献身，某男虽不爱某女，亦感觉某女容貌不美，但出于礼貌，遂同意脱衣相就。
浏览完网友的数百条评论，可以汇总出五点意见。一是性爱自由论，即只要男女双方有好感，彼此不讨厌，发生性关系就无伤“大雅”；二是唯欲望论，即所谓礼貌，不过是泄欲的一块遮羞布而已，说白了，就是找借口；三是性情分离论，即将传统的先爱后性改变为先性后爱，或干脆无爱亦有性；四是交往的终结，即男女双方有可能因为礼貌性性交而结束一段缘；五是虽有乱交之嫌，但亦有存在的价值，如寻找自信、疗治孤独、释放压力等等，且礼貌在先，无后遗症。

事實係大陸D夜場係好玩過香港個D嘅

但深圳夜生活真心好正
唱k 食宵夜 按摩都平到喊

你女朋友係雞係公廁
介意d乜

唔洗驚啦樓主

我同樓主條女一齊做intern 日日入會議室做愛好舒服

你當冇事發生 同埋準備做老豆⋯⋯ 咁個世界就好美好

做嘢做到好攰, 睇完呢個post對眼好舒服